夢見有間痴撚線公司

首先利申：全部都係發夢夢見

係夢入面見到間公司召見大量攞病假多過某個日數既同事
當中吾少有大病既同事都被召見，仲暗示佢地有規律甘攞病假
宜家全公司人心惶惶，入手術室都要打個卡先
係夢入面仲見到間公司成日打飛機話自己以人為本

係perm既驚乜姐，有晒醫生紙你做得到d乜，玩大去咪勞工處見

夢你老母俾狗屌見咩 死辣殺

講到明發夢就開名啦
自己個夢都驚開名？

睇完條link都唔知你做乜撚野

冇人想知，你同你屋企人講得嫁喇

仲未有人吾佢老母，而家連登已經少咗人捉5p字

上個網講都要淆底
抵你地比人壓搾

因為連登本身多mk

藍精靈
Apple store？

你個頭盔大到
同開b2打非洲土著 無分別

1 唔開名
2 發夢見到
3 線索係以人為本 但十間公司 起碼九間
公司的其中一個價值是重視員工(自稱)

發夢樓豬屎眼比廿個gay佬屌到開花